有無人已經慣咗自己無朋友

呢幾日諗呢個諗到想死
啲人成日以為我好social有好多朋友
但其實我無咩朋友可以出街
想講心事都唔知揾邊個
覺得人地都未必重視我
廢時煩住人
但其實我好需要個咩都會同對方講既朋友
夜晚諗到無啦啦係到喊
好辛苦

正正經經識人

人到中年就會咁.放心慢慢你會慣
你幾歲?

點識
識完都係咁
好似交唔到心

22咋

搵返個男朋友

同學 上網 我覺得自己要交個心出黎先

朋支係乜嘢來？～

i know that feel sis
我都係好少朋友 見人地假期 勁多朋友約 幾羨慕
自己有男朋友 但一失戀 就好似 無左全世界咁

姐係點
我成日都驚人地嫌煩

我都有男朋友
但男朋友真係取替唔到朋友

有咩好驚

自己一個有咩問題？你諗唔通都無你辦法

驚人地根本唔想同你傾
但你仲煩住人

其實無 只係人人既生活方式唔同 而我想要有朋友既生活

咁又好似早左D wo
真心fd一 兩個都夠
有時表面好多fd 仲兩頭唔到岸
後黎知心既一個都冇
早D搵定好D

咁又點 冇野輸

身邊既朋友好似已經有哂知心fd
搞到我好似好寂莫咁

我同你做個好朋友呀，不過我係癲㗎喎

煩咪煩囉，我都被人煩慣晒
但你被人煩果陣就真係唔好發人老皮，唔係無人理你

唔好咁灰啦
讀書定做緊野?
讀書識fd 話咁易啦
做野就真心 難d啦.
我同同事有7年感情
冇做之後都係1年見1,2次

唔撚睬人嘅

我明
我都係咁
你係咪少主動約朋友？

邊度可以搵小學妹妹談心

教小學妹妹賭馬仔得唔得？

知己唔需要多

點癲法先

搵我傾

無人揾我點發老皮

for(;;)

讀書
但好多hi bye fd
依加啲同學都好少出街
放學就散

無咩朋友可以約

我有男朋友揾巴打好似唔太好

以前唔識玩 四圍識fd
但係fd之間又有唔啱key
就變左兩頭唔到岸
現家知己一個都冇

咁教佢揼 code 囉

總有啲同學、同事啩？
放膽啲
約下食飯囉
Message下 傾下偈

我有一個中三識，到宜家成日互相傾聽

個個朋友都以為你好多朋友，實際你唔係
呢種先係最寂寞

不過自從上大學之後，真係感覺少佐好多交心既朋友
絲打有冇咩join下咩活動，識下唔同人可以傾多D架？

有啲似我
識朋友識耐咗發覺唔啱key
之後轉fd 但人地一早已經好熟
最後咩都無

我都無朋友 我地做朋友好唔好

食飯先 遲啲再覆大家
多謝大家肯理我

家陣呢到大把人俾你搵喇
搵搵下就會有人搵你，好似係

咁慘咩
你前後左右d人都玩得唔熟嫁?

其實同同學應該點變為朋友
大家講嘅野 wts對話都只會關於讀書 唔會約出街
唔通唔上莊唔住hall就真係識唔到朋友

你就好
我以前讀書有個女仔好熟又係晚晚講電話
感覺係超過左男女朋友 但係又唔會一齊個隻
成日串下串下 不過後來拍拖 結婚
變到陌生人咁

i knew your feel bro

有過已經好好

咁點解唔搵男朋友傾

見住以前啲朋友個個都過得好好
冇人再需要自己咁
唔知點解同啲朋友愈行愈遠

而家大學識左個你講個種

你地落堂會唔會去食野
食飯傾計自然會講下其他野

男朋友都應該有埋朋友嘅功能

21 同樓主一樣

你冇去ocamp?

上完堂就散
因為大家都係上完果堂就走
最多搭地鐵傾多兩句 但係都係關於讀書野多
唔知點打開話題 可能因為本身自己冇咩喜好

超過左男女朋友 比知己更高一級
好難有嫁 要珍惜

放學有時會食個飯既

我明，我真係明

但我有情意結想要絲打

唔會做pj咩 或者去食下午茶
其實一開頭都係講讀書 八卦野 互寸下

好事黎 知己真係好重要

我地女仔會講下買野

差唔多情況
做嘢度基本上全異性 同人講多兩句都傳邊個邊個 但一至五都要返工

我真係接受唔到男朋友等於全部
我有同佢講
但其實佢幫唔到我
所以想開po揾人傾

在連登裡相聚，就唔好諗太多
啱傾就已經足夠

我個堆都會 但真係唔會專登約出去

Same here and same feeling

呢啲真係好八婆

有冇開埋gp啊

如果真係覺得冇朋友既可以試下擴闊下自己個圈子，出去玩下board game行山都可以，我都係慢慢咁識左一大班frd,唔好驚煩到人，啲人覺得你煩自然會block9/唔理你

同路人

有啊 黎講是非

有試見到連登啲活動gp入面已經有勁多人 就卻步唔敢入驚融入唔到

有時覺得咁後生仲可以揾 但有時又覺得咁後生都無朋友好可悲

無啊

你唔肯踏出第一步就永遠唔會前進到，既然做左冇壞既點解唔試下？

完左個pj個gp就冇用

我明啊

我之前入咗幾個 但講野都無咩人理 班人已經識哂 自此就

同你真係好似啊

我都係，不過覺得係自己煩

我覺得搵唔到 一路諗住出到黎做野只會越多假人 不過你仲有男朋友

你幾多歲 我想揾年齡相約既絲打做朋友

習慣就好了 22fg岩岩出黎做野
連朋友都唔想見 一生好攰

仆街同你一撚樣

得返兩三個行山腳同一個識左好耐交到心既
一早慣左

大學無朋友，中學個啲都可以r 下計既 ，不過本來我就係咁毒，有無朋友都無問題⋯⋯

你讀中學應該仲揾到架？

夠啦 有交到心都好夠

習慣就得

一齊取暖

唔想見咁誇張？
但見朋友都係舒壓架喎

有朋友但有時啲野唔想比朋友知，當有呢種感覺嘅時候，其實係負能量出電，有時可能係太攰

慣左

自己個堆有無gp啊？

出到黎咪又係做果堆野 行街睇戲飲野 又要玩水煙 最憎就食煙

恭喜你地揾到對方

冇啦 上左大學之後 真係識嘅人10隻手指都數得曬

Me

呢個我黎

我已經去到約你約到就見 約多次都約唔到就算 但你唔好預我會再約你 但你約我我係會出現的
明明大家都係平等 點解約你仲要我又唉又西
可能我偏激咗少少

我好靚仔但都冇朋友

通常要上堂同做嘢咪會傾下計 但依家sem break 就無啦

靚女應該易啲搵朋友

唔好食咁多煙喇

我深信冇時間同忙都係籍口黎

唔係 係好正確
我原本有個朋友都會約出黎見
但每次約一係放飛機一係delay一係遲到
好無癮 最後我放棄咗約

但我唔靚

ocamp你好彩就有fd 唔好彩埋唔到堆 開學見到班人圍威喂你仲慘

屌以為自己開post

x2
其實係咪大家同一類人先應該搵返同一類人

有時會諗係咪自己性格好有問題
可能自己唔覺

雖然有班好兄弟，但係都習慣左自己一個
樓主覺得慘咪放膽啲識下新朋友

人越大越少朋友

主動啲啦

頂我都係 基本上同班中同玩
升到大專真係好難識人 全部hi bye
自己又唔太social唔識開話題
成日會一個人出街食嘢都幾enjoy既
但長時間咁樣真係好lonely

我都覺

其實會覺得有問題的時候 反而係ig同fb見到人d相

我就係會諗 覺得自己攞唔到個心出嚟識朋友 所以懶得keep 無限loop 其實都幾羨慕人地咁多真心朋友 明明真心可以好易 但自己身上就變到一件好難嘅事咁

可能可以識新朋友呢
我都轉咗堆fd

係 見到人地真係肯花時間出黎見就好羨慕

其實平時自己一個都冇咩大問題
係到大時大節見到人地一堆堆出街 我又毒係屋企
有時唔開心又搵唔到人傾

一直都冇朋友，可能有朋友先唔習慣

就好似依排咁 個個一堆堆

以為係自己post

呢到咁多同類人都夠開一圍

明知自己係咁 但又改變唔到個心態 呢樣先係最可悲 覺得自己都唔配有真心朋友

exact7ly
見啲人po合照成大班一齊玩 自己就摺係屋企
其實有好多嘢想做想試 但又無伴 自己一個又無意思 最後都無做到
搞到個人越黎越摺

我同你一樣..想識朋友
但事實上好難...中學果陣太內向 係出尼做野先變得好好多 但錯過認識朋友既最佳時機

搞下活動囉

同路 小學內向 一個fd都冇
中學重新黎過.不過都係一冇所獲

見到人地一班人出去 再望返自己

以為自己開咗po

3字頭
本身自己好慢熱
因為天生個樣已經西西地

以前會好羨慕d social media（以前canna,早幾年fb/ig)
有d舊同學、同事好似好多朋友成日出去玩咁

自己同果班人又唔係完全無接觸
但永遠話題都係邊個唔在場就講果個壞話
初初都會跟到就跟出去
但漸漸就咗只係怕是己成為俾人講果個

我覺得好無謂
呢幾年諗通咗
寧願自己選擇摺埋
好就好在而家份工叫做自己做自己野就得

我都係
好矛盾 enjoy 1個人既時間但又羨慕人地成班朋友

其實內向真係好難改變
自己都係內向 啱識人會隔硬扮到好外向好yo咁
識耐左就會露出馬腳 啲人會發覺自己好悶
我都想自己外向啲social啲

之前我都試過開呢啲po然後開咗tg
gp
但大家係入面都係唔出聲

我明你...好想有個咩都可以講咩都會陪自己做嘅閨蜜

現家好好多啦 睇過黃子華d show
比佢感染左 學佢d野黎同朋友social 有d話題咁
算係話識到朋友
黃子華改變左我好多

朋友真係唔洗多
多朋友都好煩
要花心思經營

朋友不多
但ex好多
佢成日見fd 話佢成日見fd但我少見 比到壓力佢 好似對我唔公平咁

係

係會好攰

有無條片
返工個度d人好龍心呀個味野 大家興趣又完全唔同
其實有陣時有心都好難識

Same here and also 22yrs old

我依加直情減少用ig
同開咗個ig純follow自己想睇既野
完全無follow朋友
唔想見到人地生活有幾多姿多彩

同我傾計啦 我都係冇朋友得男朋友

但有時無人同你傾唔辛苦？

朋友是有，但係無人記得我，同樣22歲，有緣做個朋友

same

去bilibili 搵黃子華 大把野睇
學吓佢d幽默 職social好多
想知睇龍心d人係咩心態

可以一齊傾計

不如開個純絲打gp 約出嚟食飯？

我都係
電話永遠得男朋友搵我

一樣啊

我20已經慣

Same

有另一半已經好好多啦!

唔好唔開心 仲有我

我
有冇人都係infp? 幾享受自己一個

職場上好難識到朋友....一諗起就傷心
想知點做先可以有社交圈子

無所謂啊 但我好驚好多人
一多人就好難keep

我明, 我真係明

起碼都玩到25歲
唔係老左想玩夜D都眼訓

本身性格比較怪又執着, 大學得兩三個比較岩傾。不過大家啲堂又唔夾又有自己既圈子同生活, 最多開sem咁岩撞到先食個飯。

而中學識個啲只不過係吃喝玩樂既酒肉朋友， 少咗social仲可以當自己慳啲錢添

我同你都一樣 我都係表面多朋友。但實際就.....

比人注意到既感覺真係好

如果純絲打應該唔多人
如果加埋巴打就會好多
同埋話題未必啱
所以你之前個gp耐左會冇人出聲

如果識到唔啱傾既朋友真係情願自己一個

連生日都冇人知得男朋友知同我慶祝

唉，我

都有一兩個係以前識到而家係無所不談既
但真係只限果一兩個
大學畢業返過兩份工
真係發覺出到嚟做野好多人都好假

可唔可以揾啲都係96絲左右

90後其實都ok

add我！！

我係96

其實我都係

我支笛就係我朋友

有冇方法點樣認證絲打？

same
其實少朋友唔係問題
靜係想要個陪到自己又相處到既朋友

但佢唔覺得有咩問題

啲人睇落我多朋友 但其實又有幾多個係真

一D只會喺whatsApp出現
約出黎去街睇戲9成都約唔到.
就個個又唔係就第個又唔係
個個又話邊個去我唔去嫁煩到九彩.
最終拖老母出街都冇咁煩
仲要老母都知你想食咩

96絲+1
不過我係朋友唔多但好彩個個都係知心
會唔會你少同朋友deep talk 所以難會變熟？我都留意到身邊有朋友係咁

有試過你以為一個人信得過
你同佢傾
佢轉頭攞嚟周圍唱
仲要單野係同佢地完全無關

耶穌咩 生日有咩值得期待同慶祝
最多多謝老母10月懷胎 養大你

根據ac名？會唔會好on9

actually，我仲以為自己開post

根本無心出 有心出唔會放飛機囉我覺得

咁串

咁你有無諗住改善下

屋企先係最好.....

女朋友好多朋友，但係我自己好少朋友
早幾年讀書都仲有d幾fd既朋友
宜家連佢地都生疏埋
成日擔心第時結婚擺酒，搵唔到人做兄弟
都唔熟 邊好意思叫人做

同埋冇fd個感覺真係好寂寞，個個聖誕開party,女朋友都有幾個party, 自己就乜都冇

身份證淨show性別同出生年份+手寫連登ac name

會唔會好麻煩？

只add番呢個po既絲打會唔會好啲

我諗起中國啲女仔裸體揸身份證借錢

太多人真係難就
食野都可以4,5個分支
一,兩個知己就唔同
簡單好多.

上面都有個18既人啊

一係手寫連登ac？

冇所謂
最緊要有個搞手
樓主你係咪開gp ？

但係你唔知咩年紀

好呀

agget

呢個真 .我呢個媽真係我上世既福
就快60歲陪睇戲 係可以追到marvel既劇情
睇完水行俠 可以話d打鬥好正想睇多次

屋企人真係最好
雖然我朋友少
但係我有兄弟姐妹
真係好好彩

甘真係超好....我媽就難d.
好彩有個拍左幾年拖既女朋友陪我

有一個女朋友勝過好多fd啦
珍惜女朋友呀

你就好我獨身單親仔
羨慕有兄弟姐妹既人

但總會想身邊有朋友

我都係
我都想有兄弟姊妹

我！year1
但我係99

男仔唔係應該易啲識到朋友咩？
成日見到啲男仔身邊都有一大班兄弟

女朋友可能睇睇吓就問呢個人有咩能力
唔係太多女仔鐘意呢d
你可能叫佢睇咩破壞王個d仲開心

至少我吾係。錯過左認識朋友既時機

男仔點先係fd?好似女人咁傾心事？

得我地三個99 00後？仲有無
夠人開gp啦

打機踢波掛
見到啲男仔好自然就做到fd

一大班人有共同興趣？

同你一樣，但我女朋友就好多fd，好似成日要靠女朋友先有街出咁 同埋發覺人愈大愈難識朋友，人地會睇你係咪識好多人或者有錢先同你做fd或者只係我on99無咩人想同我做fd

好多情况係 佢係我最熟既朋友
但我唔係佢最熟既朋友

我都係咁
想識新朋友，但試過當你真心對人，結果比人當on9仔咁玩番轉頭
搞到我而家唔咁再攞個心出黎對人

我男朋友成日話得兩個人食飯好gay

同埋好少會信息傾計 直接約出嚟仲好

我都係咁

好似有啲經歷

same 男朋友做埋我朋友既角色

metoo 呀

其實又唔係冇朋友
只係冇一個可以乜都講 日日update大家嘅朋友
都係得閒食個飯嗰啲

Metoo

係咪我發夢出po

兩樣都冇

我都係
仲做緊schoolmate
傾下讀書野
多功能男朋友

我都係 得條女

樓主都好過我 最少有男朋友 我係男 連女朋友or朋友都冇 我26

我覺得做fd
約出嚟食飯係最快熟
係網上 tg傾幾耐都唔及食一餐飯

一樣，全部所謂嘅“朋友”都信唔過。有咩都得自己承受

你係咪join？留個tg啦

要搵一班唔識既人 都係個問題
巴打你點搵？

毒丁無朋友

我仲要入個一個gp 本身好正常 點知最後係一個狗公想食女既gp

我覺得如果係咁 不如上網識人 起碼大家無共同圈子 就算佢講出去都唔驚

揮手

我見活動台都幾多巴打留tg識fd 你地有無試過add下人？

好多都冇回音 唔知係唔係男仔唔收

試過一次

不過好多巴打整想要絲係無可厚非既事實

我成日都想試 但傾唔耐

我成日都試**

過一排就冇再講嘢 不過識咗個keep到依家

有無見面

有啊

孤獨就係你既朋友

被“朋友”出賣過。已經變到好內向唔會表露自己嘅情感，老豆老母面前都唔會

做個朋友

表面多朋友，但一個真心朋友都冇，想揾個人傾下計都冇，依家sembreak流流長日日係屋企
好似上次約好左朋友出黎食飯，點知放飛機，原來佢地去左玩

朋友係度呀
得閒搵我

以前讀書都仲話有朋友
讀完書後就好難keep
而家出嚟做嘢見返佢地個啲感覺已經唔同曬
佢地生活多姿多采行程密密碼碼
我唔約佢地可能根本唔記得有我存在

覺得有冇朋友都唔太緊要
最緊要有另一伴 係咪諗得太奇怪

我真係無朋友
慣？
咁多年黎其實都唔慣，仲覺得好孤寂，但無辦法，現實就係咁

樓主係咪開咗gp ?
想join 同你年紀差唔多

佢地自己去左玩 呢下好痛wo.
你話個個毒喺屋企打機都好D

有啲朋友開始追事業
有啲朋友開始買名牌
有啲朋友開始買股票

個刻我覺得自己已經同佢地相距好遠
自己仲有一年先grad都唔知講咩好

但你一分咗手你就咩都無
到時你會好慘

反正本身都咩都冇
我自己黎講 愛情>友情

26 男 入唔入的

P.S 不是狗公

屌 咁似講緊我 又係26 冇女朋友 朋友都係hi bye frd 有啲屈屈埋埋想搵左講到心事嘅人都冇

我仲要係工程 冇女人

D同事大過我幾年

岩呀完全5想知人地生活，特別係節日就5想上ig
5知點解人地可以每日keep住同5同人出去挽 但我就一個人係屋企hea

唔知可以點，不過現實就係咁

樓主幾大呀？想join group

有時都唔關行業事 識到個連登巴 又係工程 但又勁多frd

樓豬加我tg傾，同你一樣冇交心朋友。

玩過唔少grp 結果冇個留得耐 本身唔識2交心 真係去到邊都唔會有朋友

放假9成係屋企
睇ig睇到悶

咁又係 佢係邊方面工程？

其實我覺得冇朋友冇咩野 我自己都係冇咩fd 成日一個人活動已經慣晒 而且幾享受
其實一個人開唔開心都係睇自己點睇樣野姐

好似civil 不過好耐冇聯絡

96

上連登更加唔會有朋友

細個啲過陣可能仲會唔開心 人越大 因為孤獨而唔開心嘅感覺慢慢減少緊

樓上啲絲打好後生
有冇90-95 既絲想開grp

gp真係難啲識交心朋友

除左絲打谷 仲會唔會有hehe谷

我自己係比起以前變得內向左 有時反而唔想同人一齊寧願自己一個

我

曾經以為可以keep到 但原來網上世界嘅野真係帶唔到嚟現實

樓主起碼有個男朋友可以傾下心事 大時大節都可以有個人陪下你出街
但我就連另一半都未搵到 每逢佳節都喺屋企 想約朋友 但一係就返工 一係就有另一半要陪
有時想搵人陪下都唔得 約朋友出街仲難過登天 想維繫一段朋友之間嘅感情都難

Btw絲打係咪開咗gp 我係巴入唔入得？

有時未必係內向嘅 可能變左習慣

92 絲想join

留tg add你入gp？

我係structure

Hi 左你冇覆

好好笑 大家都係到揾同伴
不過幾開心
希望大家新一年有朋友啊

“背叛”既音樂響起

同你一樣
其實份人好外向但冇乜機會識新圈子 可以認識下

我係男仔
但我想講 有時想搵真心朋友都好難
返學的確有班人陪你讀書 上堂
但上完就算 連飯都唔食 更加唔好講玩
呢D頂多叫同學
唔算朋友
可能我本身份人比較鐘意傾計講野
同埋本身工程
身邊既朋友即使唔係毒撚 都唔會約出來玩
自己本身都拍過幾次拖
有時女朋友都覺得我感social 都會無朋友
其實係因為環境 佔好大因素
讀邊科 做邊行 入面既人general 係咩性格
你就要咩性格 搞到我都要諗下轉行

有無18-22 差唔多既人想開gp
唔想分男女 總之大家真心就得

Same here 我仲要連男朋友都無
身邊有一個比較交心嘅朋友，中學同學嚟，但對方有男友又成日返工唔得閒，有時有咩事都唔敢講，驚阻住人。
份人性格又比較毒，覺得自己好難識到朋友，男朋友更加唔洗講

exact7ly , 根本人天生就有一種類似叫 磁場 既野

有啲人真係天生就畀人話黑面
畀人忽視。 慣哂

認識下啲巴打 大把鍾意毒絲

非笑即西

same 好有共鳴

睇化啲 搵到自己嘅興趣應該會好過啲 如果一日到黑淨係諗仔諗女 只會更加唔開心

求加，想識下朋友

我明啊 已經習慣左唔開心就搵張被笠住自己
喊完訓醒又一條好漢
本來讀書有班朋友 都keep得幾好有傾有講
畢左業之後各有各忙 無聯絡一段時間
到再約出黎已經發現大家都去唔返以前既關係
思想 經歷完全唔同哂 唔再一致
我都開始唔想講 廢時講

same here

year2 可唔可以add埋？
或者有人搵我傾下計都得

以為係自己出post
我同你做朋友

當太愛另一半，個世界只係圍住佢既時候，
突然俾佢屌我太痴身係咪想佢冇曬啲朋友先安樂。

打開電話一睇，原來先發現一放低啲朋友就再追唔返.......當另一半出去玩既時候，自己就係屋企扮都同朋友玩得好開心。

同樓豬好似
可唔可以做個朋友
利申23絲
樓上係咪有group???我都想入

有都幾好
留定名先
利申：巴yr3

Added

一個約到出街既朋友都冇
有朋友=冇朋友

可唔可以加埋我？

習慣就好
長期慣左自己一個出街

我都係
但一早已習慣一個人
Ex/好朋友一早離開我
自問自己無得罪佢地

一個人更開心呀！

大學識嘅真係好多都係讀書、玩嘅fd
識得越耐，越覺得日後grad咗會好少或者唔會聯絡
真正交心嘅一個都夠
好彩由f1識到個到宜家都keep到
不過佢大學去咗外國讀
好彩仲一直會分享大家近況同心事
認真有一個知心fd勝過幾廿個只係會同你去玩嘅"fd"

我呢幾日都係諗緊呢個問題，最後發覺自己身邊甚麼也沒有
曾經最引以為傲係擁有好多朋友，但係當係需要幫助嘅時候身邊原來一無所有

我都曾經有一個中學識嘅best friend 不過最近先知我當佢兄弟 原來佢一直當我契弟

識咗好多年？但係咁遲先知佢嘅為人？

十年以上 由佢條女得知 聽到過下都幾驚訝 佢為人就本身就鍾意做上把 咁我咪做下把 我又冇乜所謂 大家開開心心就算

識咗咁耐都咁樣
都係嘅大家開開心心就算
如果真係認清佢嘅為人都唔使佢有起咩事上嚟"稱兄道弟"咁幫佢

朋友唔係冇，但人大咗各有各忙都係一兩個月先食一次飯
有晚我同一個fd食完飯行返屋企
都喺度講人越大
唔係唔想見朋友交下心
係有時攰到放假淨係想抖下唔見咁多人

同事都有幾個啱傾，但唔係同team
同team嘅因為崗位問題好難同同事做到好好朋友
不過有時都幾羨慕其他同team嘅可以一齊玩

呢個真係好難得
好多人去咗外國就少咗聯絡
好好珍惜佢啊

而家嘅心態就好似變左陌路人咁
可能係自己問題 唔識交心做朋友
而有呢個結果

有冇92年 既group ?

巴打不妨開個

我都覺得自己好好彩
自問女就冇啦
不過有個長久嘅好兄弟仲實在
我會好好珍惜佢
都希望你有個長久交心嘅好姊妹

不過做朋友嘅野好睇雙方
你睇重佢時，佢睇重你
如果大家有心當大家係知心好友
都會為大家諗吓、分擔吓煩惱……
一隻手拍唔響
得你當佢係死黨而佢唔當你係
咁就算啦，學你話齋大大開開心心就算
當睇清佢為人都好呀
希望你有個可以長久交心嘅好友

其實好多時問題係出係自己身上
唔知係本身唔識交心識人定係仲未遇到一個令我認真交心嘅人

第時佢死左都唔知點算

我怕開完 冇人入

98 巴 可唔可以入黎

我試下
講明先 係冇女仔

小弟92年

有冇96年gp

返工放工返工，無朋友，人生唔知想點

介唔介意add埋我入谷 見大家都好灰
我都想可以做下榭窿聽大家呻

一個人仲好
唔洗應酬
淨係做占打機都唔夠時間用

身邊d人太低質
都唔會fd得耐

成日想識朋友但自己又唔夠膽
到開始認識之後又唔識keep 好似同緊siri傾計咁
我諗我都係自己一個算

習慣晒啦，我係獨行俠黎

入到去冇得講野既

見上面個gp好似淨係招絲打

我開返個90-99 既gp啦

全男/男女 都可以

有多過一個人搵我就開gp

利申本人情況係樓主既男版

GAY

Same
外人以為自己識好多朋友，但沒乜人會主動whatsapp自己

呢幾個月開始養寵物
開始覺得有佢就萬事足

近排都領養左隻雪橇

exact7ly
聖誕冇人陪之餘仲要比人問：你d女呢？你唔係好多女咩？
我心諗：我連仔都冇，那有女！

我想養貓

點解啲人會覺得你有好多女

中呀

因為次次同女仔出街都撞到人/比人po上ig然後d人就覺得我多女 但其實可能我同個女仔唔係好熟，只係普通朋友/同學，可能幾個月/有緣先出去一次。同埋我d男仔fd都好忙，唔係去哂外國就好唔得閒（真係咁，比較熟少少既都唔知點解要去外國讀書），又係幾個月先見到一次，結果就搞到我好似好多女咁 然後到大時大節所有人都自動以為我有約，唔會搵我，我搵佢地又約哂其他人，所以每次聖誕嗰d大時大節都係自己過
其實我由中學開始都係咁，比人以為好多朋友，但其實冇個熟 冇一個屬於自己既圈子 冇d大時大節一定會約出嚟既好兄弟 其實我咁熱情都係想有人記起我，搵下我，但係跟據我人生廿年既經驗係唔會有。最慘係呢種寂寞冇人會明，同fd講都冇人會信，所以而家諗起都覺得幾悲哀

放心，好多人都係咁，包括我

我係90喔

可唔可以add埋我

每次交個心出黎，最後都冇人理，咁不如我自己一個仲好。

我有時都係咁諗，人大左就算自己一個去食飯、行山都無乜所謂，但有時又真係想有個朋友傾下計

斷絕哂所有中小學既聯絡十幾年
得返屋企人同返工既同事

由以前好多中學friend到依家whatsapp響都唔響
唔係話唔enjoy自己一個(基本上做乜都單拖)
不過有時自己一個既時候諗返起以前成班friend一齊
真係會有啲唔開心

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

由中學開始都係

真係無野有興趣 點算
試過上過個整野食course 返完就無再返
d fd又只係hi bye

有咩大路course建議
而家有d反感

本身都冇乜問題 但又冇乜心去維繫 然後就斷哂聯絡

巴打如果開到谷可以加埋我

本身係唔難識到朋友

但冇心或者唔識去維繫先係死穴

朋友少 一到大時大節就。。。

我都冇朋友，最sad嘅係，唔開心打開個whatsapp，一個傾得嘅人都冇

踩單車識到一班朋友 希望自己有呢份心去維繫落去

搵人加我

希望有人可以加我 當然我都會試下開群? 如果冇人理我

唔差在加埋我